o Weisspunktvergleich mit idealem schwarzem Koerper
o interne Farbberechnung
o AGV Ersatz
o Farbraum Menues in obere Menueleiste -> ::neuzeichnen
o iccgamut Abwesenheit warnen oder entsprechende Menüs ausgrauen
o GL Ansicht in Bibliothek umwandeln, vielleicht Oyranos für externe Programme
o Kommandozeilenoptionen incl. --version
o fl_i18n.cxx muss sein Fl::wait() loswerden

erledigt:
o Intent beeinflusst gamut Ansicht
o Uebersetzungen
o ein meta Packet für osX mit libpng und ähnlichem wird gewünscht
o acsp pruefen

